有冇人成日比人話好面善

成日比人話好熟口面 問我係咪見過佢
無論男女老少 第一次見到我都會咁問
問佢我似邊個又噏唔出 只係話好面善
覺得自己一定係邊到見過我咁
咁樣係咪代表我大眾樣 ？

成日俾人認錯 我係咪xxxxx個xxxxx (遠房親戚)